想問下大家 天秤座既男人信唔信得過？？

佢日日坐天秤座 好有型

信唔過

雲雲

咁咩座先信得過 小妹好驚畀人呃

豬豬

想問下大家星座啲嘢信唔信得過？

Play 唔到

可以
認真喎！

最撚憎啲星座生肖迷信撚
係咪同一年/同一個月出世嘅人
性格會一撚樣呀，戇鳩

基？

坐關愛果班